噠手指世界紀錄

Niklas Nadasdy from Germany attempts a hotly contested Guinness World Records title as he goes for the Most finger snaps in one minute.

利申：唔識噠但唔知點解睇到好熱血咁